有養熊仔鼠既入黎！！！

是咁的，
前幾日去領養左隻熊仔鼠，因為未搵到岩既籠就用住舊倉鼠籠養住先，我本身有2隻小賓女養緊，發覺真係唔多掂，有無巴絲可以推薦啲籠比我？

我上淘佬睇到個啲亞克力板，但聽人講好似好唔透氣，所以諗住揀其他。但睇左好耐都無乜點岩心水，我唔想搵啲鐵籠，驚會夾死佢。

附上熊仔照一張：

推

求推薦
價錢唔係問題
最緊要夠佢生活

我用緊超大 storage box

唔come蓋 好透氣

呢啲好似大得濟，我預放書枱前，最好就70cm內。
同埋最好係透明
因為養鼠鼠都想睇佢平時做緊乜

呢個就係透明
我隻鼠係放養咁制
佢之前長期住我張書枱

鼠鼠愈多地方走愈開心
我宜家放係我枱隔離

但係成個盒放係書枱好似唔係咁美觀
同埋之後我可能會買個老公比佢
想要啲可以疊起既籠

老公
一陣生好多隻你點搞

想試下繁殖熊仔
不過呢啲都係後話
買個籠比佢先

生20隻出黎我睇你點死
乜鳩都唔知走去養養養
同d死mk生仔一樣

樓主肯撚定係果d買支那Alex jolly沖涼砂+糧+用品，迫隻熊仔鼠住30cm劏房既撚樣

講明先，熊仔鼠唔洗用沖涼砂，仲有跑輪直徑要21cm以上，籠要80*50cm，一鼠一籠，熊仔鼠合籠會打到得番排骨d肉食哂，你比唔到呢d配置，就係窮人生仔正仆街

其實為左隻鼠好 你應該要買大d既箱(籠)比佢

唔係用jolly牌 sorry
我養3隻鼠都係一鼠一籠
沖涼沙我淨係比倉鼠用
我特去買壓縮紙粒同bunny專業糧比熊仔
我問返佢上個主人佢食開咩先買
我啲倉鼠係用50x25既籠 有足夠空間比佢地玩
我就係唔太清楚熊仔應該用咩籠先上黎問
會唔會養多隻可能係幾個月之後既事
唔好咁快定型我住

我預左個80x40x100既位擺籠

咪玩啦買隻老公同佢繁殖 出面幾多熊仔鼠倉鼠等緊人領養你知唔知呀，好多pk養唔掂將成籠熊仔bb放喺寵物店門口

養左兩隻

tabo 買 大籠用左差唔多兩年冇事

唔會用生命黎玩

介唔介意你講下用邊隻

況且我會等自己有能力先做呢樣野
呢個可能係小小既夢想
但我唔會就咁放一公一母由得佢哋自己生
呢啲叫唔負責
要做足曬功課先會做
無空間絕對唔做

生一次，可能係6隻以上
到時你養多6隻？

利申養左十年

唔好癲啦
會打交打到死

用玻璃魚缸養

生得出就要養
唔會做出面啲仆街棄養
但一定係有能力個陣先做
分籠養係最基本

繁殖既一胎起碼有6到12隻

分籠養
我無咁癲